今晚tsla 上到400蚊既話，小妹我抄左所以留名既人既名

要出魔咒燈tsla

講清楚咩叫 "今晚" 好喎

今晚去到美股收市，唔計盤後得未

想我哋幫你蝕少啲?不了

咁就想燈

信徒全面進場

有丁絲打

我發現打錯字我就重新開過post

以為抄幾個名就想賺錢呀， 唔會㗎

lm

月底7000啦

Lm

sh...

留名